齊齊估估下一代apple 叫咩名??

1 XZ 大機 XZ large
2 XSS XSS large
3 XI XI large

iPhone EX

New Mega XX+ S01 pro DELUXE

iPhone Shíyī

iPhone XI

Xs2 xs2 max

The New iPhone

iPhone 2x
iPhone 2x max
iPhone 2xr if launched

iPhone x2
iPhone x2 max
平價版未必有

iPhone XD

Iphone President XI

Iphone 系列正式完結
I fuck one

支國：強大了

iPhone XI（Eleven）

iPhone EX 改

會唔會太長喇個名

Iphone Xs max plus

Iphone 2020

iphone 11

iPhone 5.8’ 2019

iPhone XXS
iPhone XXXS

iPhone XX
iPhone Max

iPhone XI Big Big

Iphone I